可唔可以搞一個納稅人大遊行

比班狗知自己老細係邊個+比d中年市民嘅屌屌佢係有多少少說服力 唔洗年輕勇武 唔洗set路障

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

自推

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

香港人大遊行

唔好再入黎宣傳post 唔該

今次一定唔止200萬